港鐵好波，宋皇臺，送蝗臺，送撚走班蝗蟲

講得好撚好

衲dee

衲弟人之將死其言也善

理想：
送撚走班蝗

現實：
一車車蝗 咁車落黎送俾你

納dee終於有啲正常啲嘅post

明明就係解送班蝗黎

衲狗好柒

衲豆咋

天氣愈寒冷

衲dee又撚狗

難得好post